香港做人咁辛苦，為何不出家為僧呢？

七宗罪

清心寡欲

師兄冇慾望？

因為會更窮

冇

慾望係萬惡之根源

和尚都要返工要出去化緣

做和尚可唔可以叫雞先

包唔包食,包唔包玩先

見到和尚個撚個帶金勞用iphone wor

師兄係邊度見到貧僧